政府宣布延長公務員在家工作安排一星期至8月2日

【即時】(15:03) 政府宣布延長公務員在家工作安排一星期至8月2日，只維持緊急及必須公共服務。

呢班社會寄生蟲在家如何工作?

在家工作對部門又無影響嘅唔係冗員係乜

考中左味?

酸？

遲左兩個禮拜

郵局？成堆野未寄

私人市場奴隸表示百毒不侵

分AB team 預左7日搞唔掂

對我嚟講都係要樣
一星期home得一日

其實由平石爆果時就應該要，遲左成個星期
不過我公司都係睇政府頭，見政府有wfh先跟風再有得wfh

最正康文署堆友
全部設施閂撚哂，一日都唔使返
AB shift都慳返

真係正到仆街

本身冇乜野做嗰啲wfh等如放假
有野做嗰啲wfh同喺office做冇分別

康文班看更， 就算返咪又係日日睇大陸劇

考車都照考

點解我聽要番

明明話7日
7日之後又7日
十年都嚟緊頭喇老細

點解唔延至31/12

其實大部分公務員都係輪班番

寄生蟲人工都高過你

郵局有無開

一樣要返3日

個個都要輪班番

話公務員wfh 白收人工真係好on9

1樣返足咁多日
屌你老母柒婆

你返邊度先?

公務員=溫室小花
我哋私人市場係唔會怕肺炎

你唔知就收聲喇
閉館都好多人要返
上次先真係唔駛返

地盤連a b 更都冇

又中圈套呀777?

點解今次爆得勁啲又反而要返呢?

死曱甴

不如問下林鄭

喺度酸，如果請你你咪又係仆倒去做，傻閪

郵局應該開返部份counter
寄大型郵件、掛號都算係必要服務
冇理由停咁耐

屌你老母啦，我非緊急服務都係得一日WFH

諗太多，日日都仲係返咁長時間

利申：係體育館覆緊你

正啊喂

返去體育館做咩

其實閉館返工有咩做?
冇public，又冇 backlog

我夠非緊急，照常返工

爽啦,,又唔駛做,又有錢

輪班啊屌你老母，講撚到好似唔洗返咁

鳩坐/聽hotline 據我所知康文署一星期返一日

垃圾公務員，又唔撚洗做咁

唔明紀律部隊個啲在乜家工作

有兩日WFH都係WFH啦

唔緊要啦
第時公墓員都會被制裁埋一份
呢加搵咁多錢都只可以係大灣區用
有咩所謂

都要輪更，又唔係放足5日，咁都叫唔駛做？

紀律部隊應該冇份

唔好講真話啦

公務員又贏

唉好撚酸

喺呢度見到好多香港人憎人富貴厭人貧
你哋自己班人都想WFH ,見到公務員比自己放多啲日子就喺度酸

屌，睇到呢啲假新聞就嬲個個以為公務員有得日日WFH，事實係得個一日

佢都講覆緊你

屌你老母 抵班垃圾冇得移民

呢個post好大陣酸味🍇🍇🍇

好大陣酸味 傳入我的鼻

上星期連登風向先話公務員要WFH先 私人公司先會跟。依家就係度酸 好難服侍

墮入圈套

班垃圾成年唔洗做

喂酸民，聽日又有aco post出喇，唔好俾我知你地靜雞雞走去報wor

咪又係要返
屌

唔care自己有無得wfh
只care公狗有無賺咗

想請問學資處係咪都唔開？

冇話唔得, 不過警察隨時殺左你咁解

咪又係一樣要返
在乜家工作

又可以係屋企訓住覺出糧

公務員應該唔上連登
好多任務po都推唔爆

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

可能要班防暴狗係屋企上連登出分化post

真話冇人中意聽

今年全年都wfh嘅公務員有無覺得自己白食白住

正 又可以去行山

大學生又爭崩頭

又放AL今年真係百做養依班人

因為上次有班連登仔屌
又話咩喺屋企瞓住出糧呀冗員呀
今次咪點都要shift咁返

係咪話有6成公墓園繼續返工
5日返3日都係6成

香港所有銀行都係仆街
仲唔肯WFH
特別係中資銀行

胳肋底毛，可有可無

廢話

選舉事務處咪又係要返

喺屋企點同坐喺位 大把工都係返去hea

果班五毛最叻就係為屌而屌
同#2一樣

基本上極大部分部門都係輪更
點解仲要誤導人話wfh

用其他速遞公司啦，價錢都係$300幾姐

真，之後就一大堆人出黎酸

其實唔係
細嗰班打電話打到仆街

香港人呢種性格就係賤

有得做社會寄生蟲的話 唔通你唔做咩

其實細公司要聯同成班同事迫老細wfh唔難啊
佢炒都唔會炒哂
中唔中招其實係你地手

放WFH嘅多數都係中高層

做緊私人公司

好葡萄公墓猿

唯有努力考

屌 有嘢趕住要去政府搞啊

我識個fd真係日日返去打電話講cxl場果d退款

鄭月娥又中圈套

講明寄生蟲 點會工作

宣布延長公務員在家工作 = / = 所有公務員在家工作
紀律部隊/醫療不嬲都無依樣野

搞Refund（book左場/報左活動）

如果搞哂都仲未開場 = 鳩坐

其實入境海關果班封左半年關
守關口果班係做咩

魚蛋論

仲有大部分後勤輪緊 a b更

真。被動收入

我唔要多粒魚蛋 我要你無左粒魚蛋

一定續到9月 到時大條道理押後選舉

你估真係日日wfh咩
一星期都要返三日

照番

留名十年後 binc

冇連登仔會深究
總之政府宣布wfh = 全部公務員日日留喺屋企玩手指

你個FD係咪我

坐足一日？

其實係咪應該改字眼用 “彈性上班”
一個二個係到分化

有朋友話今星期留屋企
下星期要返3日

點解私人公司仲未跟？

起完底block得

D老闆點會白出糧比你地 用到盡係基本啦私人公司

所以咪係寄生蟲

又要叫政府做樣逼啲私人工wfh
又要屌公務員白出糧影響生活
屌你老味
又想wfh 又想服務唔影響
你開公司請晒連登仔做員工wfh啦屌
記得俾夠錢養住班撚頭呀你老味

香港幾時封哂所有關? 而且入境唔係淨係出入境, 仲有文件證件
海關, 非法出入境, 違法貨運等等幾時會停到手

所以佢地真係好撚矛盾

哩句放喺私人公司上 其實都一樣

講緊守羅湖 落馬洲 港珠澳 高鐵果班
加埋至少一千人啦下話

不如停薪啦 還店班友係屋都冇野做

咪做其他野

你有得wfh你會唔會咁講

突然好羨慕班agent同事, 佢地真係唔駛返工唔駛做野架

咁又未必

寄生蟲

推願榮光歸香港

一個個星期放
星期六日要望實個mon

咁最好就梗係所有公務員以外既人wfh
我先可以放住假繼續收件考車打波

小學雞？

wfh都要畫圖睇圖計數比comment
啲人真係以為唔洗做咁

應該調番轉
中高層先冇

係叫有兩日wfh，但返工個陣就做撚翻哂，仲多過平時幾倍

其實唔好酸啦，公務員唔同部門都叫有輸出呀

睇睇班偽人先
食又食得好過你，住又住得好過你，縮又縮得快過你

果班就真寄生蟲啦

wfc

會係「放假」
而唔係WFH

佢地最想自己work fron home唔撚做野出糧 但又人地日日返工

咁只係証明個個部門唔洗面對面見人

攞綜援嗰啲就真係寄生蟲

咁好既你 我果邊一星期返三日

連登仔：疫情又點呀 爆到多多感染都要返工
你要一齊出黎俾人感染 話知你死
不過記得唔好感染到我喎

Work from home到就黎抑鬱 有冇人都係咁

外判公司做晒，洗鬼班廢柴做

:想講各大紀律部隊仍然繼續面試同做體能測試

憎人富貴厭人貧呢啲市儈性格唔係不嬲都係香港人嘅特質？

係咁架啦
點解佢5粒魚蛋我得4粒
我要你攞返走佢粒魚蛋！

777繼續中圈套！

對外講就話WFH, 實質個個都要返

搵野黎屌啫
佢地有交稅呀嘛

魚蛋論：
我要返工，你地都要返

救生員都係要返
上晒新聞游水

而家返工多人逼公共交通公具好危險？
我唔理 你地要同我一齊逼 一齊互相感染吧

聽日我仲要搭一個幾鐘車出去返工...

好多係私人市場生存唔到先要入政府避既公墓員笑樓主酸

你要搞清楚先
喺香港，彈性上班即係叫人喺唔同時間返放工
即係你返7點，佢返9點咁解

再講，分化撚唔會理你咩字眼，總之鳩務員返少一分鐘佢哋都會大嗌呃稅金

我唔做係唔係就可以屌了 公務員應該服務大眾囉 有咩理由出面馬照跑舞照跳wfh呀

我已經訓足3日啦

返一日全日無野做

有得輪都好啦 私人公司一樣9-6 星期一到星期五呀

唔係wor
我d私人工朋友有得wfh
一個星期返兩至三日

咁你又不如講下邊個部門係屋企都做到嘢呀?

三日全日無野做 一樣要返去坐

應該係少數？

有FD做救生員
上次成兩個幾月無返過

考牌官唔返
係咪在家考牌

係咩 我柒咗 sorry

我做銀行
自從班撚屌WFM
日日番工就見到依班社會垃圾過黎睇下有咩推廣有咩著數可以攞
Cheap到你唔信
屌你老母在家工作但成街都係依班垃圾係度周圍R著數

開埋部門名喇 北角返工既規劃署 行WFH 淨係返星期一同五

做ACO 個班放得最足

先登仔

佢地公司閪就屌鳩人地有Wfh 既公司

點解私人公司唔跟?

林奠中計了

係
有啲朋友都咁講

所謂home office
1周只係多日假
下面果層仲要有確診

如果我係你老闆我就答到你 可惜我唔係

放一日都係放啊，小心又比人批鬥，又係冇野做乜乜柒柒

其實絕大部份都只係返少一日至兩日，而且唔係緊急服務
利申：支持私人公司都要wfh，至少都要ab team

要返兩日 爸爸係做郵差 要係咁送口罩 有啲擔心佢

插都插黑警先 仲有得加人工

驚傳俾高層呀？

公子獻頭

返足5日呀dllm

中高層最少返一日
中低層一日都唔洗返

運吉又係返足

講到尾自己搵少錢唔抵得人

係呀吹呀

爽死

廢柴

郵局可唔可以有限度開番

有d係真係冇嘢做㗎

郵局開返呀，屌你老母

唔關事，英國只需你有bno status, 唔使有本passport

海外特快專遞都停埋

本地郵件仲有限服務，海外全部停晒

用FEDEX，7月9寄咗3份申請都係216.14

視像考牌

成日用在家工作黎引戰
明明輪班

之前幾個月暫停
咪係在家唔駛做囉

中圈套

唔會啦 其實主要都係寫字樓有得wfh 重要唔係間間都有得wfh

利申：東九商業區返工

Wfh應該no pay 先岩
交稅養懶人

員工證please

ph 1

政府一宣布 第二日星期一 朝早少咗幾撚多人 喺度屌公務員
根本出面大把公司跟政府 大家都可以wfh 你無 做乜淨係屌公務員 唔屌埋有wfh 嘅私人公司

同埋你估真係有得完全wfh 咪又係abc team
家中就做唔到？ 有vpn 架小朋友 成班人無了解過做乜 就跟風屌公務員 中撚晒pr 同風向撚計懶醒

好似要翻

佢返時仆街, 始終要招呼客人, 睇長線